- Настройки спауна шаров и сложности в сцене (детали в тултипах):
	Management/EnemyManager/EnemyManager
- Задержка покраснения шара выставлена в префабе шара:
	Assets/Prefabs/Enemy/Enemy/HighlighDelay
- Размер шара меняется в префабе шара:
	Assets/Prefabs/Enemy/Body/Transform/Scale
